★AO政務主任申請人數升17% 比去年多2,000人

本年度政務主任（AO）、二級行政主任（EOII）等職位招聘於上周五（9日）截止，公務員事務局今（14日）回覆查詢指，今年約有1.4萬人申請做政務主任，申請人數比去年多2,000人，增幅為約17%，平均311人爭一位；另有2.1萬人申請入職二級行政主任，平均117人爭一位。

助理貿易主任爭崩頭 4250人爭一職位

政府早前宣布，本年度招聘45名政務主任、180名二級行政主任、4名二級助理貿易主任及15名二級運輸主任。

四個職位的申請截止日期為上周五，公務員事務局今日回覆查詢表示，今年有約1.4萬人申請做政務主任，比去年度多2,000人，增幅為約17%，平均311人爭一位。
至於二級行政主任則吸引2.1萬人遞交求職申請，比去年度多2,000人，升幅為約11%，平均117人爭一位。
政府雖然僅招聘4個二級助理貿易主任，但是四個職位中競爭最激烈，有約1.7萬人申請，即平均4,250人爭一職位；二級運輸主任則平均867人爭一位。

失業率高企正常呀

AO前線好黃架

見錢就很誠實

公務員好撚黃呀

手足

藍色返工圈

未來黑警仲多

老貓拎綜援都係藍色返工圈

政府工係吸引既, 呢個唔使問啦

宣誓都做

入去要宣誓效忠共產money共產

大灣區幾時融合
我都支持我跟番支那公務員人工

比我知有黃fd去做，肯定指撚住佢黎笑

連登仔輕鬆FG 50K，AO吸引力好低

香港最精英嗰班入哂政府
反正其他行業都無乜前途

藍絲

ao深黃
學連登仔講賺藍圈錢用落黃圈到咋
樓主分化撚block

aco 小咗人 又點解

同黨鐵前線一樣黃

Aco搵得1萬5蚊又要無得移民 又要對基層 你制唔制？ AO3萬幾起 直接office唔洗理其他野

垃圾工來

5萬幾6萬呀
入到去包你上到差唔多廿萬一個月

黃絲

所謂大學生

誰能避免 宣誓宣誓

又燈

買兩邊既極致

共產黨員都好黃

牙貓有冇apply？

1萬5 - 3萬
但 去唔到美國，要宣誓bla bla bla

5萬 - 20萬呢
Ok go go go

撐國安法
唔理是非黑白都照衝

簽國安法條文
好黃

佢地入去賺藍圈錢 HEA做

共產黨員

可摸耳FF係少左人報狗
所以簡Aco 兩害取其輕
即刻正面了

咁小錢 無得移民、做港共隻狗
你制唔制？

如果有手足做到AO, 要獻啲垃圾計俾政策局，寫啲垃圾稿俾高層讀

我記得有人講過
當好多人爭做政府公務員，呢個社會就出現問題

仲做公務員

時窮節乃見
各位將會見到人性最醜惡嘅一面

公務員好黃

話撚知你啦五皮一個月

星期六夜晚：
黃店侍應（16k）：我朋友去左做AO，哈哈哈

份人工係包埋：
失去言論自由
有可能失去移民美國、甚至可能連旅遊簽證都俾人reject
出賣良心奶共

點都好過做狗嘅

靜靜雞save定佢啲遊行相同facebook留言先

簽左張野
就係投名狀
當係共犯處理

個個都黃咩，上面班人如果讀緊U就知入面幾撚多港豬

去做洗碗都多錢過aco

只可去伊朗 🇮🇷亞非拉國家

認真，我識個女仔AO係深黃黎

得果15k 但失咁多野
真係去黃店做waiter waitress 16k好過

但AO 50k就...

黎緊幾年報狗班又會直線升返

得罪講句 除咗2之外 其他嗰兩樣就算你打其他工都可能會

現實好殘酷，當個社會經濟越差，私人市場越閪

就會更多人為左錢出賣人格，20歲可以講我唔睇錢

到30歲準備結婚買樓，女朋友同外母問你搵幾錢果陣，壓力就黎

睇開d所以

黃店應該ok既

搵幾錢？

BNO~~~

最緊要黃色洗錢圈

當你笑佢果陣, 佢心諗 : 快撚D UNFRIEND依D低收入朋友先

其實如果黃絲打藍店 / 政府工
然後用部分人工喺黃圈
我覺得ok
咁樣其實間接等於藍屍課金落黃圈
好過藍屍拎藍老細人工用落藍圈
好似之前個「基層」廢老捐咗十幾萬俾中共咁

屌你班賤種

含淚報左EO
我係賤種

唔講NDS
本地學生都係咁
我上個tutorials一班有12個人
討論香港制
竟然有四個人話香港立法會組成方法好民主
仲有人話香港政府好體恤民情
呢班人全部都瞓咗1年有多

做AO有得收錢含習近平條撚

比我都做

拜登都蠃硬
美國都做中國隻狗
緊係加入建制啦

有問題左好耐啦

你有冇諗過係啲人驚篤灰先
我個Tutor有email叫人唔好講到咁盡
要盡就留返喺reflection度講

呢幾年有個迷思係「大學精英先入政府」
其實好撚似倖存者偏差
80-90年代嘅精英根本不屑你政府工
福利雞、無花紅、人事升遷慢
九成九都投身金融界 籮底橙先考政府
配合移民潮+公務員本地化先上到位
嗰班茂利就吹到自己係人中之龍

大部分政府工都係轉養垃圾

application 嚟計咪咁多人囉

考完jre唔知死淨幾多

又同LIHKG仔一大出入

我識得幾個AO 佢哋都好黃

香港就係多得班見錢眼開嘅仆街

賣屎忽機會來了

點解成日覺得政府穩陣

大把中國人而家係美國，你問佢地會清楚d

我反駁佢哋啲論點但係冇事
要幾咁驚先會講香港政府好好
呢啲冇良心說話我就真係點都講唔出

是但啦 做唔做咪又係咁

無工開呀，狗衝

好正常 識個做臭閪老師係深黃 平時鬧黑警話為錢入幫政府做野 轉頭自己去考eo

醜咩惡姐，香港嚟㗎。
衝咗有案底就係loser,
出賣到人格換安穩人生就係winner,
邊個烈士會俾人記一世呀前線巴？

真香

點樣高不成？

所謂精英入政府，泛指AO EO 紀律部隊 officer 。當時精英不屑打的政府工，應該係指普通文書主任、2A3O 之類的崗位。

咁去做ACO囉

仆你個街 只求奶到雪雪聲 駛乜D精英做

十幾廿萬個月，自己張CV又靚，緊係去啦，順手做埋黨員添呀

佢講緊aco呀
Aco 15~16k 但包埋「失言論自由、移民美國...」
咁不如我去黃店打工仲好

但AO 5萬-20萬就唔同講法了

連登 : 是但考份eo都30k以上啦
私人工仲易，求期一份mt都30k，2-3年50-70k

新聞 : 兩萬人爭200個eo位 1%

一定有大把連登仔狗衝申請

紅資公司職員好撚黃阿
收藍絲老細錢好撚黃阿
移民撚好撚黃阿
搭黨鐵好撚黃阿
聽奶共歌手既歌好撚黃阿
睇tvb劇好撚黃阿
食麥當勞好撚黃阿

一係就唔威 一威就要龍咁威 明冇？ 讀完大學做ACO不如去英國博下

黃店打工 16k
ACO 15.5k

去英美澳加新生活
去做公務員宣誓聲明（但為左15.5k）

明未

入到去預咗唔嚮往去外國

未入精英
入左變精蟲

5萬幾6萬入職 簽賣身契都做啦 何況張19宣誓紙
做幾年搵夠錢走佬都未到清算港共既時候啦

無錯
隔離房個ao 30 出頭
升一級sao
已經過十皮一個月

30出頭？大把27,28都SAO坐正

由第一日開始都係9成既黃色都唔會反抗

極其量叫表達意見，唔係反抗政權

到今時今日個形勢，連果1成人入面都唔見多9成，拉既拉，走既走，淆既淆

你冇辦法唔認個社會已經冇咩力量反抗個政府

只有聽天由命，靠曬美國

Biden 都上任啦
仲FF去唔到美國

不嬲黃圈都係減少資金流俾藍圈 / 紅色資本
冇人講過消費 =抗爭
咪將你自己嘅說話塞落人哋把口度

好多內部資料都係AO放料㗎，點可以冇卧底喺敵方㗎

公墓員 (得把口黃)

你覺得而家政府啲政策唔垃圾咩

而家私人 人工同職位升得慢甚至唔升 亦未必有花紅

政府工唔使跑數 又包你人工到退休

私人公司到四五十歲就炒9你啦

連登都係

再攬炒啲

口裡說不...
骨氣呢?

你篤佢灰 個位就係你

宣咗誓一樣可以潛伏。要記住一點，宣誓呢樣嘢，係起源於基督教，到近世先同完教分離，但對無神論兼無信無義嘅支共嚟講，宣誓係毫無意義嘅儀式同表態，我哋對付呢個仆街政權，應抱住宣誓當食生菜嘅態度，唔好作為判斷係咪手足嘅標準，否則呢種儀式就由無用變成有實際效用